［前線，勇武必入] 我地有勇武嘅士兵，但缺少一樣嘢

大家成日都拎毛澤東嘅16字訣黎決定前線行動。無錯「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」係好適合用黎打遊擊戰。

但我地仲缺少幾樣嘢，軍旗，哨崗，鼓，鐘

今次睇到有軍旗嘅出現係好事先，但我地搭一個高台出黎指揮，比所有人見到支旗。同時，每隔100 -200米就要設一個高台出黎，比後面嘅人知道前面發生咩事。更重要係高台係有更廣闊視野，望到敵人嘅行動，令撤退更流暢，唔好比前面嘅勇武送死，亦都集結到後方人群，可以準備進行反攻。

古時戰爭必定有一個軍鼓，只要軍鼓響，所有人就向前衝，鳴金就收兵。有鑑於對面係咪都放煙，我地就要聽聲去決定衝定撤。加上我地擊鼓都會令對方士氣減弱，有心理壓力。

但現實上我地好難帶一個鼓出黎，所以我地考慮可以帶個大聲公，播鼓聲同鐘聲，令大家知道幾時衝。而高台，我地都無辦法可以好似警犬咁有個黃色高台，折衷嘅方法就係帶張梯，或者執張木梯返黎用，搵人坐係上面比指示，但警犬都一定會射你高台，阻止你比指示，所以要有板去保護高台嘅手足。

路障嘅用途，係要阻礙對方行軍速度，亦係保護自己同對方嘅距離，好似速龍前面班散仔就係佢地嘅路障，速龍出黎，散仔會開路比佢地，我地都要咁做，路障唔使鎖死，要流動，我地衝嘅時候就中門大開，但撤就搵嘢阻住就得，如下圖所示

我地有勇武嘅士兵，但缺少一個好嘅軍師在場。希望今晚嘅失利唔會重現。

如果大家有咩好建議，歡迎提出意見

五大訴求，缺一不可

不割蓆，不分化

推

睇下有無用

光

復

香

港

時

代

革

命

唔好沉啊